突發新聞？ 郭富城失去了一切

最近上親啲網都有呢個野彈出黎。
到底係做乜鳩？ 點解係郭富城？ 點解失去一切
條友係咪同郭富城有仇？

XX

上咗D咸網

劉德華證實了這消息

郭富城的家人證實了這個消息

真心有對聯落去架咩？

自爆
唔洗返學就專心溫書啦

黎明來到要光復這香港

敦富成的弱

Bitcoin

你係曲線定咩

咩事

睇得明都係咸濕仔

無失去一切 一半姐
大陸雞好快玩離婚同千億生意人再結

樓主唔好睇咁多咸片啦

劉華學友為正義....

咁你都信？

笑死

唔明 咩事

你個名

靠衝三小

樓上

睇親波都會彈出嚟

岩岩起身就有j圖睇，正

成班睇咸片既人自爆
明明上網睇老翻卡通 美劇都有呢個廣告

4,5個月前已經見到
LINK全部係中共既假新聞
睇黎係港共見到郭富城支持香港抗爭要搞佢

再見了

再見

靠，衝三小同埋另一個會員受咗咩重大刺激
幾個post連續自爆

bammed

最近down youtube片啲網都show呢個出黎

周杰倫失去一切 會唔會癲啲？

樓上做乜9呀

娶支那閪嘅下場

之前有單呃人買唔知咩 類似虛擬幣既廣告
又係城城做主角

咁就一世

話睇鹹片嗰啲係咪唔知睇波都會有呢個廣告

屌你老母, 坐緊車碌碌下見到啲圖
仲要畀隔離條友見到

你都可以早抖先啦

有人攬炒成功

中出

我想要julia

上面咁多人自爆

麥路人廣告 嚇我唔到嘅

好明顯樓主上得多咸網。

連TVB也報導了

呢個係睇波link都成日彈出黎

你都咁話

烈士

無聽過 城醒 唱

夢伴？

bam 得

又一個

笑撚死

成班柒頭

中毒啊

我部機都有,應該唔關睇咸網事,我download youtube都見到

郭富城嘅弱

應該就係download youtube 個網有毒?

其實好多地方都有呢啲廣告 簡單啲 普通Google Search 都中過啦

突發新聞
陳奕迅失去了一半.....

唯一一次cap 廣告係真心好笑

大陸仔成日上大陸網

U too

樂壇革命

男定女

點解

承負各命（城富郭）

男

我下一站即刻落車等下班車

第一次見tvb 版 以前得viu TV
利申最近少睇甜野

呢個會係咩廣告

撚伯嗰啲真係呃啲藍絲廢老

你點知的

班友唔睇波，以為個個都好似佢咁淫

想跟城城學最新嘅投資法

Quote bam圖一樣要bam

祈求城城與自由萬世都不朽

靠挖毋災樓豬系嘞衝三小

蛋蛋